唔知大家有無留意clc首hobgoblin

話說今日係youtube睇clc 個mv
點知比我見到依條dance cover
廢話唔講 自己睇

<iframe class="youtube-player" type="text/html" width="640" height="385" src=" frameborder="0"> </iframe>

Sor 唔係好識貼youtube link

黑絲

elkie

仲要套衫跟到一模一樣

個腳瓜

肥姬個個真係呢
Btw成日睇dance cover睇到啲人upup 但唔係lip sync會好炆

扯左

嘩頂你